【天水圍】想搵個英語老師

純粹想提升英語會話能力，學習正確發音，非考試，對英文有研究又住天水圍既你，歡迎tg 我

Tg:T3641812

本人係九五後，想搵個年紀差唔多既老師，亦師亦友

要男定女

天水圍，學蝗語快啲喎

無所謂既

一街都係，洗乜學

私人學好，定一班學好？

亦師亦友係咪即係唔想俾錢？

我 但冇telegram 番屋企down 左搵你

利申收錢

建議你睇多d英文片
香港人好多發音都錯 包括小弟都係